乃木坂46討論區#34：若月佑美23歲生日快樂

LIHK乃PO呼籲:
「月月23歲生日快樂」

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生、二期與三期生在內，團體目前共有47名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 3rd アルバム「生まれてから初めて見た夢」5月24日正式發售

白石麻衣2nd寫真集 「パスポート」 發售中

橋本奈々未2nd寫真集 「2017」發售中

秋元真夏 寫真集 「真夏の気圧配置」發售中

桜井玲香 寫真集 「自由ということ」發售中

衛藤美彩 寫真集 「話を聞こうか。」發售中

乃木坂46成員列表17TH VER.(最新)

乃木坂46三期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，不要幻想他們來港舉辦握手會，因為此舉極為傻豬。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦?
NONE

TEMPLATE:

若樣生日快樂

LM

G持

若月佑美生日快樂

禾月禾條女

長腿月月

shit 阿叔不含鳥

月月生日快樂

microwave月

皮已正 月月生日快樂

白石麻衣2nd寫真集 「パスポート」 發售中

若月佑美大波波

請繼續做痴線佬

七巴諗住自己推爆一個po?

月月 no.2

唔知點解d mb一細過禾就點靚都飯唔落
所以禾簡上面個月

好事黎，好快可以脫坑

不了，多野do

禾豬禾花禾白禾月禾堀

grad din

me投降

年紀越大退得越快
BTW, 我曾經都係咁諗, 直到我發現原來只係
自己當年太細比我更細嘅女仔未成長無吸引力,
到而家差唔多2字頭回望啲1x歲後半嘅原來都唔差
事實上證明自己真係愛無國界只要係靚女都愛

呢兩個老師嚟

你問題

腥些，可唔可以教點kiss

依張好正

腥些

你先10幾歲咁你睇咗幾多年idol

小四~小五開始 之前係睇ACG睇聲優

你嘅童年/中學有冇因此同其他人好唔同

地底泥留名

月月生日快樂

邊方面先? 問得咁空泛好難答你咖喎

神推月駒留名‼️

原來你係豬巴

白白：望咩呀望 瞓啦
白羊：。。。

lm 月月生日快樂

入黎十卜下七巴

搭車見到肥料上英文報紙, 但矛人提

先唔講呢到啲人唔識英文, 呢到無人睇報紙的

邊份？

留名

Ck青幾時帶me玩腳

就係唔知想search search唔到

翻香港先算

同埋我lower back未好翻

以前乃po就多高富帥, 而家就多大隻仔
叫禾呢d矮柒毒情何以堪

勁到癲呀喂

出果咁多次飯聚淨係見過一個大隻仔
個個大隻仔都住外國黎唔到飯聚

Ck青咪大隻仔 禾係死肥仔嚟

我見過你我知
你估佢地真係當你型棍子咩...

大條撚咩 我BMI啱啱合格咋

未見過真係唔評論
好似總大佬出黎前話自己好多人識
三槍出黎前串過馬撚

宜家個個都識總總啦

開心上班去企八粒鐘

唔係點做大佬

自從我睇完連登M記聚張圖之後就揮之不去

其實次次飯聚禾都有影相
有冇人想睇

上次飯聚見到馬神真人高我幾個頭，只係睇到佢下巴睇唔到隻眼

Me

pm me

法國依家都幾易發夢夢見mb

有冇懶人包教學

串Me雙下巴

推多d實中一個

睇左idol十幾年終於先係今年年頭夢到平手
跟住斷斷續續夢多左兩三次, 全部都平手
我究竟前世係咪得罪過呢個女人

洗左未?

通常訓前唔諗既就會出現響夢入面

出唔出到寫真集

日奈G都出到寫真真係矛天理

細波都出得既
冇波就真係

初入坑個時臨瞓之前睇成五六集番組都未夢到過mb

shit 錯po

未同七仔差唔多

肥料又點計

有冇男人唔介意條女平胸？

未發育
正如禾希仲有得長高一樣

睇偶像就樣>波
搵女友就緊係波>樣

好多月月 gif 圖

左面禾內子

白麻未殘真係好尾機

Pmed

黑到

呢個無咖啦算吧啦 啲營養流晒去心口到

西野七瀬手機mail 260617

おはよう！
早晨！

来月はなに作ろうかな
いまは親子丼が食べたいな。。
下個月煮啲咩好
而家想食親子丼呀。。

今日も1日がんばろー
今日一日都要加油ー

ななせ
七瀬

乃po手足

認到幾個

乃post 女神

左邊數起第三張中間

😳

有啲難度

🤤

我發夢見到Karin同佢食飯

究竟人生要有幾空虛先會咁

多野做反而唔會諗

個朝握完手可能會易少少

訓前唔諗既mb

我握完手最多同FD食飯嗰時repo下,
翻去開電視睇兩睇已經無左件事

握得太多，握到麻木左

記得果d一係釣起左，一係撚化你

eg臭堀where are u come from

記得就點都記得, 只係唔會刻意去回味同諗啫。
例如你講起堀我都記得佢啲發姣行為

要幾靚仔先會比堀釣

堀=臭g

除非訓之前睇過idol野黎, 唔係都唔會特登諗起

呢啲女人係唔係都釣咖啦

月月 blog updated

唔聽禾七solo訓唔著

你想練黯然銷魂掌?

聽左都訓唔著

去飲洗腳水喇

你搵到嗰到究竟誰係邊頭未

Sri Panwa Hotel

飲一啖舒根活絡, 飲一杯延年益壽
白石麻衣洗腳水, 你我都值得擁有

駁唔到

又要返去做港奴

唔返嚟體驗下地獄又點會珍惜天堂嘅美好

比錢先入得嘅天堂

g

真大佬三槍

Let's go lay eggs together

眾人皆反禾獨推

秦國巨

老餅

雞

推臭G

推貨B‼️

偷懶中

同好溝通下
上黎做乜

Ageer

8牙三毒瘤‼️

禾私家雞

渡❌❌❌

8牙惡過狗 ！

開名啦

鄧‼️

禾隻g

換個角度，比錢就入得已經好抵

唔明
純好攰

同班女同事溝通吓 睇吓幾時介紹俾乃po手足認識

冇la 宜家份工個個老司機黎 另一份工如果請我 我即日辭職去返新工
一樣人工又可以坐office又可以多D同我同年既女女

若月佑美mail
あっというま
時間過得好快

びっくりする。
咁快就一年。

今日の誕生日は
七瀬とまりかと飛鳥とれいかと
お仕事と仕事の合間に禦飯に行きました。
今日生日
同七仔、萬理華、飛鳥仲有玲香
一齊蛇王食左個飯。

楽しい時間でした。
おめでとうって言葉だけで充分幸せ。
好開之呀。
剩係聽到『生日快樂』我就覺得好幸福啦。

一返屋企見到有人撚我d公仔=.=

BAOBAO真飯

金庸老婆，鐵人豬前度，麻油巴個女，邊個個家姐一齊食飯

老豆又多個女

留意到近日開始有人打我條女主意

隨便啦！我屌完玩夠啦你地請隨便享用

禾家姐

桃子俾我
大頭就不了

禾堀禾條女牙唔識字

THE MUSIC DAY 願いが叶う夏」日テレ系夏の音楽の祭典
乃木坂46 『真夏の全国ツアー神宮ライブ』の生中継が決定！

你邊條女呀

咁好死

原來係THE MUSIC DAY節目
應該crossover一首歌就收皮?

推=/=自己條女（?)

唔係自己條女點推牙

個節目好似下晝一點開始直播十個鐘喎
分分鐘真係有成場live睇

應該就唔係啦，只係乃團嗰part先有，姐係得一兩首歌

寶寶咪你條女囉

貨貨禾條女

仲以為會咁好死播成場live

邊Q個叫貨貨
同乃木坂之顏爭仔未死過呀

7月2就有可能，Bsスカパー個節目表嗰段時間仲係空白一片

又逼人哩埋睇

叫埋老闆一齊睇啦

]

老細：呢位同事係咪有咩隱疾 近日成日無啦啦唔見人

同禾一樣成日肚痛

雖然禾真係肚痛

做乜你地d老細都係良心僱主

唔比你去咪係咁放臭屁

我都係 睇下蒲下頭睇下蒲下頭睇下蒲下頭咁

7月2星期日 乃po仲有咁多人貢獻緊社會

無計低學歴咩返垃圾工

求介紹

我份工好悶 新人做下欄野 人工低 工時長 假期少 無福利
請過d新人 做唔夠一年全部走晒

但你人工高

你又知我高
我都係用時間換取返黎
開頭貪輕鬆無乜野做
做做下我其實想轉行

唯一好處 公司揾到錢真係會分多d比員工
同埋老闆無架子
我同兩個細老闆出去做野
可以好似frd咁有講有笑
咁既老闆出面真係好少有

呵呵

禾都想做細老闆

依啲好睇個人嘅 性格 際遇 夾唔夾老細
金巴係叻嘅 我地恨唔到

我只可以講我夠運
完啦

貼下我老婆先

琴子

夠鐘上床瞓

以我所知乃po巴打好多都好勁
有醫生律師
有個係西班牙做煙腸
你以為佢癲既 其實都揾到錢
我黎d係小不甩子黎

marika有份拍嗰個ps4 game廣告拎左獎

總總都未出聲

社會底層留名

好多頂綠帽

睇完都係繼續潛番水

佢個廣告幾好睇
有d衝動買黎玩

part time 50h 社會底層留名
份工又多規矩又攰

走先

邊個總統

我覺得自己是0

七仔：辛苦啦金庸 食飯先啦

一代我psv第一隻game
係正嘢嚟

but無ps4無得玩2

總總大佬

做馬伕推貨貨出去做g‼️

我而家玩緊仁王
等玩厭左先 買黎玩

禾地家姐

我成日FF過度，睇嚟就嚟有精神病，乃Po醫生可唔可以醫下我

聽講乃po有個叫邪骨既醫生

麻麻地，留彈藥買浴衣算

我而家只係買情人節 / 浴衣 / 聖誕多,
除非真係突然話有普通套衫睇落幾靚咁
(雖然祐希我就重博緊神龍 )

偽娘扮女醫生

想睇Dr.關家美

你都係時候搵邪骨驗下眼

Dr Kwan

俏護士

關大夫我見親靚女都加推仲有冇得救？

Dr Kwan: 每團分開計，單推冇問題

單=單位數

Dr. Kwan 我鍾意開嘅女仔啲人都話「不了」仲有冇得救？

同ck巴一樣

不過我覺得上面果套幾靚

Dr Kwan: 仲好，班L樣唔識貨，咪可以獨佔條女囉，咁都唔明

大園好少人話不了

講緊真夏

不了

開頭成班話廢桃廢桃 我用個蕩氣迴腸嘅故仔，先令你地回心轉意

巴打火星生活快樂嗎？

不了‼️

‼️

廢桃不了‼️

睇左上年birthday live七仔solo嗰幾首歌
nanase好正呀

左神中不了右神‼️

我七好正呀

直接要左Dr.得唔得

4th bd live睇左第一場之後 後悔睇唔到之後果兩場
5th bd live駁老命買左第二第三場 終於睇晒聽晒七仔solo 好感動

唔知邊個:保保，我個病好嚴重，你可唔可以醫下我
保保:你有乜嘢病
唔知邊個:單思病
保保:我以後淨係醫你個單思病好唔好？

其實我最近都面對緊呢個問題
46兩邊都睇到厭厭地, 差唔多接近出坑嘅地步
而家係得翻てん一個叫做重有翻少少感情係到

我想聽乃團神曲水玉

好想喺現場聽

迷七so rich

桃乃木呢幾日做乜係咁貼你乃d圖

方丈up乜

水玉叫神曲只係因為唱果個夠屈‼️

google左先知係乜人, 估唔到丈丈你會識呢d咁dirty既野

我而家對乃嘅興趣真係靠佢嚟吊命

係因為係乃團最難聽既一首歌!!

點出紅色!!架

Dir你老母ty啦, 恵比寿マスカッツ咁撚好睇

入乃團既話應該一排
諗起2ch話有堆女優睇乃團

乃po除左大公主巴原來有其他人睇呢個

小妹覺得睇av既男仔真係好dirty好唔pure

影衰哂乃飯

u

講到乃飯好似有地位比人影衰咁

Sor一直以尼影衰晒大家

lm

新人留名

出坑？
我需要有地方釋放平日收埋嘅痴線佬人格

中學時期:
嘅地味眼鏡妹, 通常成績都好top, 只會專心讀書,
對戀愛無感, 唔係班長就風紀, 打鐘即刻翻屋企溫書。
無乜存在感, 個個男人都係到溝女嗰時偏係無人睇中佢。

大學時期:
去O Camp, 又Re U乜乜乜, 識人(仔)多左,
開始識化妝襯衫, 社交圈子闊左, FB幾千個FD,
IG幾千個follower (一定係開public嗰隻),
當年陰聲細氣嘅內向妹突然變到好out-going,
中同飯局嗰時本來無放人係眼內嘅仔仔們開始厹,
可惜名花有主已同大學某師兄(or組爸)交際中。

後來同男朋友關係愈嚟愈差，慢慢發現佢吹水就叻，氹女仔就世界一 ，但真係要過世嘅話就不了。

出嚟做嘢之後，自己同男朋友嘅收入一如統計署公布嘅數據，自己收入都高男朋友一截。

於是佢慢慢想從依段關係中逃離，去搵過一個更好嘅歸宿。

「James，我覺得我地唔太夾。我們的世界好像越來越遙遠，我想，大家都到了這樣的年紀，是不是應該冷靜地Find out ，怎樣去解決這場Crisis？」

西野七瀬手機mail 280617

おはよっ
早晨

最近 自然なぼさぼさが好き
最近 鍾意自然既蓬亂髮型

今日はテレ東音楽祭
がんばろ〜
今日係テレ東音楽祭
加油～

ななせ
七瀬

七仔：煮定飯等金庸返黎一齊食

「我知，你即是嫌棄我啫。你入左大公司，你好嘢。
我只係賺緊15k，我配唔起你，但我可以等呀。」

「Come on, James，可唔可以成熟一啲呢，」

「係你嘅眼中，我係唔係一個那麼功利而現實嘅女仔？
其實我地嘅difference，在讀Year 2嗰時就已經湧現。」

「例如，嗰年暑假，我想去歐洲，
你就堅持要去日本，我地重嘈左場交。」

「從此我一直諗，我地會唔會係屬於兩個不同層次的人。」

奸巴囉

れんたん

我愛你

じゃらん CM
七仔

是你美麗如斯 像夜深的天使

貓貓

にゃー

頭先我都上youtube
但揾唔到

喵喵

真係頂唔撚順
點解可以咁正

全一期?

ななせ最高～～

屌無嘢 眼殘

白石小姐又幫毒撚儲錢

※白石麻衣・中元日芽香・西野七瀬・松村沙友理ですが、スケジュールの都合により、18thシングル発売記念 個別握手会を欠席とさせていただきます。なお中元日芽香・松村沙友理に関しまして、振替の対象となっている個別握手会参加券をお持ちの方がご参加頂ける個別握手会の開催を現在スケジュール調整を行なっております。決まり次第、乃木坂46運営委員会よりご案内させていただきますので、今しばらくお待ちいただきます様、宜しくお願い致します。

真係要揾醫生

屌
又唔撚洗抽了

敗仔幾時飲聖水

鳩主第二胎? 定産後抑鬱?

18唔洗抽

你問七巴

又做爸爸

我都唔知
屋企旅行的壞處

又射

屌係咪撈架

你都係抽寶寶
唔洗擔心

出坑了

離脫乃坑不遠

其實係咪驚又比人撚信號彈

廢老冇人理WFC

琴子 有緣19單見

明明係自己揀唔去

agger

認真咁講，大鳩主本身都係邊緣，就算好番復出都無乜機會再上位

都無七仔

如果大鳩主無病 佢點都有個選拔位

大公主好多野做咩?做乜成日病

其實佢人氣一定有係到, 問題係三期上位先嚟安胎,
啲飯比人吸左過去嗰邊就係咁先

大肚婆身子弱

恭喜駙馬爺!!!

QQ

一日最衰都係七巴

肯定七巴成日一見到大公主對大波波就忍唔住汁左幾劑

七巴慾求不滿

可能佢睇到對爆牙都扯扯地

七巴忍左半年好餓

咬果陣要求用對爆牙刮

七巴：今晚扑嘢夜唔夜
公主：いいえ いいえ！

西野七瀬手機mail 280617

お花もらったから、
何日か飾ったあとに
ドライフラワーにしている( ´ ▽ )收到啲花擺一段時間就拎去整乾花( ´ ▽ )

ななせ
七瀬

被佢用對麒麟臂hj2q，肯定賓周都損

肯定陀住嗰陣都無停過

七巴真係好變態

乃po巴打好dirty

對波玩一個下午

你地思想污穢到癲

唔通你對大公主做過更變態嘅嘢

做乜？

比我屌到半身癱左‼️

秋元真夏好撚正牙

握禾堀禾花咪得

無得見禾七

一起支持好女仔好隊長好唔好？

錢唔是咁曬的

儲底佢
然後下一單一野抽八十幾張做認知巨is better

你地白石推上單都咁講

講到好似實中咁

今次份工真係好撚多女 仲要個個都女神級
不過一出門口個撚個都即刻比金毛mk接

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂

錢就冇‼️但我秋田幾十塊地‼️

一齊做野一定有機 me都試過識同事

我明嘅 唔使擔心我會痴心妄想去溝人
不如擔心比人無那那笑我毒好過啦

根本無人會理你, 擔心啲咩

臭G不了

11月

識咩先...朋友定女友

Overwhelming Hand Arthrogryposis Symptoms

唔怪得大公主咁耐都未復出

扮喵真係好撚正

你地要左邊我要右邊
左手攬住佢條腰右手拍佢個大頭睇佢「拿」埋口面笑個樣

扯哂

約下出街 但唔岩口味冇下文

にゃーにゃー

巧想同娜娜一齊扮貓
にゃー~

唉引錯

呀!!!!

白白禾隻喵

🤷‍♂️

仆街仔 咪引我啦

日村c influencer

日村好正呀！！

屌唔怪得知

奶得！

若月佑美mail
そんな日もある
もはや私には良くある。
ダブルピースで元気に頑張る！

有呢d日子
對我黎講都已經唔奇怪啦。
Translate server error！

毒瘤飯中嘅毒瘤

睇幾多次都覺得邊忽係超高速ダンス

若月佑美mail
グッズ
別會場で販売が始まったみたい！！
行く方は気をつけてねっ！
d辣殺goods
好似有得賣啦！！
各位快撚d課金！

若様を身につけてくれてたら
ツアーで見つけるねヽ(*´∀｀)八(´∀｀*)ノ
お家に飾ってたら透視するねヽ(*´∀｀)八(´∀｀*)ノ笑
如果你帶本小姐條推巾
tour果陣我會搵到你架ヽ(*´∀｀)八(´∀｀*)ノ
如果你放響屋企裝飾
咁我就會透視到你屋企ヽ(*´∀｀)八(´∀｀*)ノ笑

若月佑美mail
そういえば
話說

さっき 岡田奈々さんにあって
お誕生日おめでとうございますって言ってもらったの！！めっちゃ嬉しかったヽ(*´∀｀)八(´∀｀*)ノ
頭先撞到岡田奈奈，佢祝我生日快樂！！超開心囉ヽ(*´∀｀)八(´∀｀*)ノ

総選挙お疲れ様でした！おめでとうございますって言えばよかったのに言い出せなかった(´•̥̥̥Д•̥̥̥)！！念を送る。笑明明想同佢講總選舉辛苦啦！恭喜你。結果講唔出口(´•̥̥̥Д•̥̥̥)！！唯有用念力call佢啦。笑

月月 奈奈兩大神推

講得好

係咪配合番日村？

之前所有音番嗰d呢？

未睇テレ東音樂祭
唔評論住

墨仔：蘭世，我覺得你係一個會一出街就帶耳筒嘅人。
蘭世：呀？點解？
墨仔：你怕寂寞，更加怕比人知你寂寞。你怕同陌生人傾計，更加怕同少少識嘅人傾計。例如樓下看更阿姨，隔離team嘅同事......你於是一出街就帶耳筒，免得一切嘅尷尬。
蘭世：呀...係呢
墨仔：於是你朋友唔多，但做得你朋友，你咩都會同佢地講。至於其他人，你融入唔到佢地嘅圈子，只好陪笑。

墨隊長，加推器已經隨時準備好！等你發動！

成個乃po 得我係單推咋，好似係

diu

支持其他好女仔唔算推

眼鏡娜娜好正呀！！！！

墨仔越食越偏

DLLM
宜家d後生的士佬 咁多口水 一上車就R我講嘢 查埋家宅好唔好

見你青靚白淨忍唔住嘛

第一 成日戴住個耳機但係唔係聽音樂既 掛係條頸都話呀 放係個頭度但係冇插野既

總總

見係男仔通常都多水吹
去xxxx
去做乜牙?
搵人
接xxx牙?
下省

遲D推瑪雅

幾大?
讀緊書?
讀緊乜嘢?
有無女朋友？

即刻比7仔d相佢睇

禾女友娜娜，係咪巧正牙？

瑪雅不了

咁文靜小鳥依人嘅女仔你地都話食得偏，
大家係時候驗眼

牛肺

墨ching連大頭都迷, 宜家加推牛肺已經算好清淡架啦

清淡

健健康康咁出席活動，咁咪好囉

幾時又飛左個蘭世出嚟

「咦? 啱啱我上個客又係比呢個女仔我睇喎」

佢太平凡太路人，乃團太多MB突出過佢

以前睇乃木show
好鍾意睇万理華個冷淡對應

留意番上面既po

都仲係"單"推

可能見到你先唔健康啫

你食得最雜 乜都擺落口

依家得大鳩豬咋佢

邊撚個對我老婆有微言我殺邊撚個

「你女朋友係咪... 」

不安

原來仆街青都鍾意蘭世

茜青身同感受

由music station初披露開始已經係超龜速ダンス啦
臉皮厚到

原來天日抽握手

訓醒未

有矛人一齊去握手

隻手好快，好似係

每次見到生狗里奈行出黎果下
都有啲反胃

蘭世唔係大top，又唔係三期，好難搵到相。

不過佢sad都好靚女

有冇人知迷七黨大定共產黨大

共產黨

天生分唔到靚女 覺得中間同右邊靚過左邊

生駒屌打哂三個‼️

男人同女人我識分

因為你分唔到所以根據你個邏輯中間其實係最醜

突破盲腸

墨仔鍾意乜嘢類型既男人

乃PO你貼倉野尾成美出黎做乜吖 ‼️

this

屌

紅衫西瓜

辛苦了

拋西瓜

去泰國4日3夜 包堀一名相伴

禾堀禾眞衣禾兩條女

日村身手又幾靈活

條腿簡直...

禾玩的

一定又諗起我

係諗起禾

又關細佬你乜嘢事

所以咪笑得咁有鄙視性

躝

又臭左

係禾月牙

ma ma 地

梳

想買...

RICH

心動不如行動呀青

11月去吊死禾堀禾花

我本將心照美月 奈何美月照前度

感冒菌入腸想搵個醫生睇都無呀
聽日仲要番工
好辛苦呀

頂唔順就急症啦

Sick leave好過手腳慢比人屌

又唔係頂唔順
但keep住唔妥咁
今日已經射左波
射多日會過意唔去
呢一刻好掛住呀媽煲既粥
返去要好好孝順老母

我BB豬真係好pure好true ,靜靜地對住你扁嘴笑個個樣真係好治癒。
（深夜發癲）

明明上10個post都無人講突然比墨青
提一提之後一堆人飛出嚟認人做老婆

瘦田無人耕 耕開有人爭係咪就係咁嘅意思

好想再見妳啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

尼偉巴中左握手毒了

乃po真係24小時都有人睇住

sleep is for the weak

やがて 何時からか 君といるこの場所が
僕の 生きて行く世界に成った

初めて 君を見つけたあの日
突き抜ける青い空がただ続いていた

我要食佢個西瓜

豬西

又BBG

隻揪未

十分agger

呢幅相...影到怪怪地...

隻手錯位 + P得唔好

會唔會有班人出黎耕maaya

召喚0ching

西野七瀬手機mail 290617

おはよん
早晨呀

昨日のテレ東音楽祭 楽しかったぁ
昔の曲はいいな、口ずさみたくなるし、懐かしくて切ないし…
琴日既テレ東音楽祭 好開心呀
懷舊歌曲好好呀，好想識吟唱，好懷念但會辛苦...

今日もがんばろ〜
今日都要加油～

ななせ
七瀬

口ずさみ
google過話唱詩同歌既技巧唱法
我都唔清楚

唔去了

Fifa隻揪

禾吊死佢

我以為たくなる想成為 想變成

幫人執屎真係好煩

呢個係 なりたい 喎

E豆田都大把飯，maaya有人耕有出奇咩........

我又攪錯

ck巴
繼續指點我日文

大家咁話啦 我N5都無考過

我都係乜都無考過

日文做母語嘅唔使考能力試

能力試for留學姐 又唔係考你同人溝通能力

Mk

禾奶

做咩？

又要比錢 重要唔係平 我留翻啲錢摸手唔好

今單握手可以儲起佢

かずみん尼個髮型好撚正呀屌‼️

長頭髮放落嚟正啲呀‼️

T2本嘢竟然真係賣到

世界一不了

尋晚因為呢幕我Twitter炸到一個點

嘴櫻井翔係咩感覺

btw佢好似出水著寫真

一講就諗起

躝啦屌你gay lo

方丈死gay lo

而每過一天 每一天 這醉者
便愛你多些 再多些 至滿瀉

我最愛你與我這生一起 UN HO

西面小百合 ‼️

碧咸已經過埋後衛
過埋個龍門啦
今次實肯定食無痴牙喇
UN HO

琴日睇到笑左出聲

基本上過去呢半年各種事例話比你聽
只要你叫做有啲名氣就可以行駛各種特權
以一般人唔可能嘅渠道去接近MB。

所以唔想洗錢但又想親近班囡囡嘅話,
有名になってください

好複雜
即係本來唔係你既問題, 但因為你係對客唯一既窗口
咁唔同參與者賴左既野, 你就要食哂d屎

「女長人你咁講就唔啱啦, 比份糧你,
一半係要嚟做嘢嘅, 一半就係比你要嚟受氣。」

有冇人想要桃子ID?

又想棄推

拎返墨仔ID未

no人會推弱智囉.....

己所不欲勿施於人

邪骨咪推弱智柒
扮咩

眼就得一對 女就幾廿條
又唔係過世 睇厭咪下個

唔要比我

收桃屎id

又多個囡

兒童之家

匡智會

法國而家d人都唔係撈既

你估個個好似生駒咁敬業樂業咩⁉️

生狗開同唔開都冇人握架啦

我都係大阪，早知今日去京都行

日日咁多人邊會撞到

唔係舊相黎咩

聽日去京都汁晒佢D腳毛返香港

牙月

協助弱智人士重返正常生活有咩錯🤷‍♂️

未呀 係咪你攞咗呀一寶青
都唔知邊個 我嗰日一喺乃po話改咗ID，過幾個鐘想改返已經無咗
仲難過攞神ID

有人問
究竟D旅遊推廣大使有冇用
我可以同你講
係有架

好野可以呼吸到mb呼出黎既廢氣

被燈死

禾一

勁到癲呀

泰 射左波睇緊王者天下

勁到癲

你今日先跟老女人行幾時行到聖水泉

買錯野tim

好想訓係下面俾佢地碌黎碌去

又加推‼️

總覺得掛真人頭出街恥力滿分

禾日日帶出街

禾日日拖生駒出街‼️

去唔撚到呀屌
老豆話下次先去布吉

Phuket... Fuck it

9月2日開催の『TGC ’17 A/W』へ出演する
乃木坂46の白石麻衣からコメント動画が到着♡
チケット絶賛発売中！

每日都拖佢出街散步，你都算係個好主人‼️

我第一次見有人咁樣講嘢, 邊撚個會掉轉啲主次

我想飲聖水呀

。。。。。。。‼️

禾買左好q多，成日想掛但諗諗下都係放棄

因為怕整污糟

褲腳roll到咁高想點

生駒呢Ｄ人人愛既ＭＥＭＢＥＲ掛出黎唔會霞啜家私‼️

貼太多又太宅既......

7分褲呀

馬神偷影自己

ho毒吖🤢

咁都可以摷返出嚟

每次機場過境就好似摸手排隊咁,
總會時快時慢, 最重要係總會有驚喜

係佢叫人影自己
真飯

see u

有咩驚喜

禾扣禾花果個咪比人偷左囉

See me fly

Match!

唐田えりか正D

每次前面嘅人總會因為啲好新奇嘅理由而拖住晒成條隊

企街

【「話を聞こうか。」10万部突破ありがとうオフショちょっと復活祭】

シドニーの夜景人気スポット・ハーバーブリッジ近く、クールなみさ先輩もたまにはいいですよね！

乜咁樣嚟恰一寶呀

正到癲！我好耐之前睇工事中已經睇中佢

乃po定律：「瘦田無人耕，耕開有人爭」

等睇有一堆人出嚟認親認戚

比你屌哂佢囉

全部都係盲人‼️

你自己loop舊po啦

明明兩件都係豬西‼️

英國？
9估

禾矛敗仔咁有財華

All in一寶了

今次又有邊個啱

任抽架喎

@珠巴

肥左

心戰不了，蓮加better

珠巴：正到癲

唔握手咁能嘆

Sor！

抽到一寶爆部‼️

禾三條女

No waste money la

好多首級🤢

愛理禾條女

on9白禾條女

總有天親耳聽到
我七對天宣佈
生與死都愛惜我

加油

正呀～～～

拎去相舖曬有冇得諗

慢慢等

唔抽邊有直筆

自己同自己講野

sor！

抽呢個有直筆咩？

廢事轉ac啦你地都知係禾

唔買唔知

理理杏有好多青支持架，唔只我一個

唔要俾禾

扮cool

福袋果set靚d

$$$$

夏巡，東京ver.正，三張都好活潑

正喎

全部相一個樣 因為佢根本就唔想做idol 我叫佢hea影就算

唔識用有幾出奇啊

sor囉

小學教槓桿原理學過 依家細路玩手機就叻

點解好似好細把咁
上年夏巡都幾大把

上年好後悔無買七仔把大頭扇

紙扇同膠扇嘅分別

今期friday staff食錯藥？
貼兩期乃木攝出黎

你地條女七仔沖繩SPECIAL

無論點著都係見到一大遍平原

嚴重警告baobao咪搞禾鳥

日奈baby做聲優

沖繩special正呀喂

吊死禾柒

嚴重警告飛鳥咪誘惑禾駒 ‼️

牙漿頭

濕碎料‼️

三日都有

吊死臭G

字幕組班人係咪唯一一班對世界有貢獻嘅中國人

AGGER

世咩界, 講到咁偉大, 你自己就你自己啦

肯定係！我都係咁諗

禾吊哂

唔係 過幾日話你知點解

同七仔訓啦

我係枕頭

李一桐

仲有開直播音番果班?

孟子義

人總係貪新忘舊 見異思遷 朝秦暮楚嘅動物嚟

wa かりん5張set 880yen

好多迷白出坑 我都戒左生寫
大部分舊mb都係跌多 係七仔肥料升價

好女仔矛人推

我唔係
我只係定期體檢 面對自己

有分別咩

出坑係指棄生寫定棄推白先

有無圖睇下？

我係讀名校嘅MK妹，今日想各巴絲幫手眾籌出書。

有矛手足可憐下雪櫃妹

買生寫好過啦

星期六可以響電視度睇乃團淋雨

到底要幾擔心本書賣唔出先會叫人籌旗

我撳入去己為有mk妹或者旗袍校服腳圖睇

咩都無呀！仲問我攞錢

點解係劇唔係電影, Black Bolt就咁睇唔點喎

成個on9仔咁

終於發夢見到一寶

課金買多本禾白passport好過

發夢見過幾多次寶寶？

咁係因為你本嘢已經痴立立到開唔到侷住買本新啫

你自己夢得寶寶多都唔好以己度人‼️

應該播幾首

你地先會咁做

禾白passport其實真係好抵買

七巴有大鳩主 洗鬼打J咩...

飛曬唔想睇果d 結果一個鐘睇曬

道德題: 有老婆(+個B女)但J其他女人算唔算出軌

大家有冇"叔叔不行了" 既感覺?

乃寫真書我都冇開封

出坑係棄乃啦 我推果d mb活躍度都越來越低

有好多玲香嘅鏡頭喎
利申淨係睇左day 1 part 1,2

live睇我七咪夠囉
其他位無興趣

最緊要係企C嗰個

要出戲又跟返佢原定計劃既話有排都唔洗睇
btw成日覺得Netflix拍果堆悶到抽筋

Netflix好鐘意深度野 拍英雄片唔岩大眾期望

我純粹覺得BB呢啲咁高級數嘅角色
攞去拍劇有啲浪費啫, DD兩季都幾好睇,
Iron Fist垃圾, Marvel真係一時一樣

我一本開封一本唔開封

臭堀都 ‼️

18單收錄cw『ひと夏の長さより…』披露
為「お台場みんなの夢大陸2017」主題曲

撳錯‼️

meiji_locabonoこだわりのミルクに爽やかなフルーツをバランス良く加えた、明治ロカボーノ フルーツラテ。
白石先生がやさしく教えてくれる「ロカボってなに？」web限定ムービーとともに、ゆったりお楽しみください♪

堀會唔會 到自己個咀都臭埋 ‼️

巴打有冇試過同把口好撚臭的靚女打車輪？

同貨貨車過‼️

食栗米肉粒飯比人話小朋友

食貨貨比人話係佢男朋友‼️

乃po有絲？我真係唔信！！
po張有ID嘅腳圖嚟證明

小妹咪係

其實我都係絲

今日心情幾好！po下腳圖益手足！

藥呢家嘢食少一次都可大可小

你地唔信我？！
即係引我再po姐！
好！我用同一張ID紙同一個地方po多張！

( Show Blocked User - 大園桃子 )

唔需要, 而家唔係信唔信嘅問題 係無人想睇

男人老狗毛都無條核凸到死

同七仔lunch感覺多好

真開心，寫意人生

你同兩個lunch喎

已射thx

你都係想我咁姐

唔FF下個人會死

咁你好睇醫生啦

又睇關醫生

"Dr. Kwan aka. Kubo Shiori. You know, I live for these moments with you. What do you got?"

乃po最惡果個大家姐咪絲

小妹刀系絲打黎

睇醫生都無用
單思病

一寶青條女 敗仔條女 我條女 鐵人豬條女 我......
嗯......老尷

我家姐

欲征服七仔，必先征服Karin
ok 征服Karin先

好似有d誤會

個個都當人家姐無人當佢係條女係好事定壞事

家姐咪幾好 唔會比人FF

加推？

咩邏輯黎 明嘅

洗唔洗幫拖

做乜勁

同佢d fd子熟左易d辦事

禾身為かわいい弟、有責任保護家姐

係咪18單去握

太田

令目標嘅朋友s覺得你BFable是常識

我囉......

七巴知我想點

18單無七仔唔去啦
btw 10月中去旅行

你握AKB啦

慘得過無人叫你姐夫

七仔：你覺得金庸點呀？
karin:金庸幾好丫，blablablabla........

玲香認咪得囉......

當你過左第一步 咁下步你又諗住點做

我陪你

兩家茶飯

攻略七仔充電器,一寶

最後會同KARIN過人世

你握太田
我握我麻同教主

18單d日子都有d煩
我都棄左夏巡，8月去旅行算

有第一步先講

btw Karin係真係幾好
好似ck青咁講 貼地既idol

本家無人啱, 48要握嘅話:
奈子美久, 太田(另一個), 山田 係咁多

去旅行好過握手

再下單先握

佢本身又係飯，明白飯嘅需求(?)

做女朋友同做idol又係兩樣嘢嚟咖喎

最後發現七仔係可遠觀而不可褻玩焉
然後揀左Karin

yes
詳細請參考初森劇情

1. 扮偶遇
2. 約食飯
3. 暗示 + 誘導性問題
4. 記住做安全措施

完

駁唔到
握手真係踏入左有心無力

七仔係宣傳泰國果記者發佈會都話因為一寶同佢去佢先玩得咁開心

咁棄左又真係唔係幾好意思再搵人嘅

karin=七巴銀包

打錯

冇棄
只係對握手呢樣野嘅燒錢用途有所改變

你躝

咁不如學我直接出坑

贅馬爺簡直係食軟飯嘅王者

SRK 七巴

有冇人包養小妹

邪骨分身

弱智不了

原來七bra係d咁既人

呢啲叫助養

有karin做我銀包就好囉

有冇好心人眾籌包養小妹

禾唔係邪骨牙！禾真絲

毅進星 ¥100

我情願比車撞

同架仔架妹一齊唱k有咩要注意 ‼️

養哂2個95折

不了

坐五分鐘好走唔好阻住啲仔溝女

@邪骨

頭先借咗部iPad 比條女用 估唔到佢上LIHKG乃Po亂po嘢

頂 大家當無睇過

人格分裂係有得醫 唔好放棄

有些病人會完全的痊癒過來，但大部份會有某個程度的影響，或甚至會復發。

話說細佬扮工說坐係細腦細隔離張枱
咁今日細腦細就成朝入左大腦細間房傾野
無人睇住細佬禾未上下網碌下手機咁
但無細腦細張枱d野既位置好似次次望都唔同咁
但係明明細腦細間房又得禾一個
察覺到d野既禾又時不時又望下張枱
點知又無點郁過
咁繼續玩手機啦
過左一牌
又望左眼
哇屌你
D野既位置又唔同晒
當堂打左個突
呢家巧連驚唔敢再望隔離
淨係mon實個mon

典解奶po多左咁多痴線佬

睇完都分唔到邊個係細佬腦細細腦細細腦大腦細

同學驗眼啦
哇屌d文件又打橫擺變左打直擺

禾都鐘意食

因為有你

熱到short L 晒

呢壇嘢其實好L貴

有幾臭

水蜜桃misa

衛藤美彩mail
Newera既cap帽

=========================================

衛藤美彩mail
月月生日快樂呀，張相係同佢講生日快樂果陣影架

♡
好少見呀，同月月兩個人

依家d雨啪啦啪啦咁落呀(*T_T*) (*T_T*)

鈴木心春

咩係鈴木心春

10分係滿分
100分臭

凍辣蟹

夠鐘打J

同堀堀一樣味嘅囡

似條撚

鈴木心春撚有咁平

堀未央奈大波波

幾錢？

月月

抽左握唔到係傷d

ck青唔好將你既套路放係我身上

之前老豆話乃po手足除咗媾女之外乜都識
依家ck青已經反證咗

一睇就知大隻型男
食女無數啦

成日將人推到咁高一見真人

所以我唔敢飯聚

我都唔敢見巴打

有你張相

6萬5yen

如果整到咁
我覺得算平

推巾到了
但我又唔睇live

今次既織法應該冇咁易甩色

咁多條又唔同MB既

對比圖
琴子用過
七仔未用過

琴子果條某d位出現白紋

一條七仔一條琴子一條Karin

搵日又要賣生寫

幾時賣腎

聽日去唔去？

眾籌

已成過去

眾籌溝禾堀

7月5日よりテレビ東京にて乃木坂46総出演ドラマ『初森ベマーズ』の再放送が決定！

神劇

係佢面前唱衰你先

CK青真人似丁家仔仔

咪9up啦
ck青咁大隻點睇都似EXILE mb多d

眾籌去握手

捐$300，幫你買goods
捐$500，送你會場新鮮空氣(膠袋收5毫)

我又想整番個比七仔
個署名寫男朋友金庸財盡

眾籌買新moon做PS
幫你key自己去mb隔離！！！

服務詳情：
Plan A: 基本合照套餐 (HKD$199)
你提供mb姓名和自己近照一張，我幫你搵一張該mb相片Key落去。
註：不能保證mb圖片是你所想的，有可能是公式照。

Plan B: 高級合照套餐 (HKD$399)
你提供mb圖片和自己近照一張，我幫你Key你落該照片，並且會加粉紅filter, 心心圖形等。
註：二人之間的距離要看本人心情決定，可能是一東一西。

Plan C: 終極合照套餐 (HKD$599)
你提供mb圖片和自己近照一張，我幫你Key你落該照片，並且會打陰影，可按你要求改背景，甚至幫你執樣，包保可以做到俊男美女的效果。
用途廣泛：可用來向朋友炫耀，或show比多嘴嘅的士司機。
註：完成日期隨本人心情而定，一般來說不超過一年。

都矛飛
去睇黎明演唱會咩

嘩係日本既空氣呀

眾籌買server交電話費
幫你訂mail收圖！！！

服務詳情：
Plan A: 基本訂mail套餐 (HKD$40一位mb)
你填form，me幫你訂mail。
註：三個月為一周期。

Plan B: 高級訂mail套餐 (HKD$40一位mb)
你填form，me幫你訂mail，backup埋圖，想轉mb或想要返d圖，有咩搵me。
註：三個月為一周期。

Plan C: 終極訂mail套餐 (HKD$40一位mb)
你填form，me幫你訂mail，每月mail圖blog圖backup，想轉mb，有咩平台搞掂。
註：未有時間整平台。

個個變左香蕉奶

眼鏡不鳥

我係毒撚入咗名校讀書

一樣咁臭

玲香：我係傻豬 咁丈丈係乜嘢豬？

係我BB豬

(今次我比6分)

一人一句聽到都骨痺嘅句子

若月佑美mail
2017.07.01
ソフトクリームが食べたい
想食甜筒呀屌

雨であることが通常である。
狼狽もしない乃木坂46。
逢雨乃常事。
translate server error

こんばんわかつき！！
大家好若月！！

さて、
神宮球場でのライブ2日間がいよいよ始まるということですね。早過ぎ
好啦，
神宮球場既兩天演唱會就開始啦。好快呀

若月を見つけてね！！若月も見つけるよ！
沢山盛り上がって弾けてくださいまし。
要搵到本小姐呀！本小姐咪盡力搵下你地班毒撚囉！
記得課金買goods呀。

最高の夏のスタートが
出來るように頑張ります！
我會全力以赴幫今年夏天開齋！

皆様
よろしくお願い致します(*ﾟｰﾟ)
各位朋友
多多關照(*ﾟｰﾟ)

もう気溫も夏だねーっ( ºωº )...早過ぎ←2回目
連氣溫都已經係夏天既感覺っ( ºωº )...好快呀←第二次

雨具の用意とか著替えとか水分とか
諸々しっかり準備してくるんだよ！
要準備好雨具、換既衫，仲要好好補水呀！
你知你班毒撚d汗幾撚臭架啦！

昨年の夏の寫真をぽんっ。ではまた！！
放張舊年夏天既相比你打J。咁樣再見啦！！

躝啦

成班生意佬

無敵

果然之前見個份好多靚女既工唔請我
睇黎我同女係冇緣 連工作見下望梅止渴都冇我份

我似港燦, 一個招牌擲死幾件嗰隻

去握手啦

Karin個迪士尼介紹 71開始
逢禮拜六日做 做一個月
BS256台 好似要比錢
即係...有緣既b站有...

禾條女

咁份工係咩先 唔請有好多原因嘅

shopping mall promoter

腿腿腿腿腿

咁呢樣好睇個人氣場同社交能力嘅
尤其自古呢啲position都係女多男少, 接受能力問題

外国語とか興味ある？

あります！英語とか覚えた方がいいなと思ってます。
それと、韓国語も覚えたいです〜✨

轉職入泡團

4th year live好好睇
鐘意聽歌睇跳舞嘅表示睇得好滿足

睇緊好正

七仔solo第一，三日冇抄車，而且淡定左好多

撞到凹晒啵

第三日走到

迷七說七什麼都好系列

呢set'大家'姐影得幾好

BTW留意返，佢細佬得禾同鐵人豬

想問下呢度手足是咪今日有live直播

據我所知迪迪尼好惡

俾隊長同優蛋帶壞

馬拿豬個妝好噁心

墨仔加推牛肺就發現心入面再容不下馬拿豬了

近排個心去咗隔離團

熱戀往往是一段關係中最美好的時光，熱戀過後，相處變得苦澀難熬，每日猶如在泥沼中舉步維艱。或就此放棄，追逐另一段激情；或破釜沉舟，堅苦卓絕，終到達彼岸，豁然開朗。

年青人係鍾意激情多啲嘅